https://web.archive.org/web/20020619170859/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=264

### [5280] *rose*	2002.01.10 THU 20:12:52　
	
　こんばんわ、*ｒｏｓｅ*です。
［5253］ｙａｅｋｏ様、はじめまして！！
新聞逆さまの件、スゴイ！！記憶の中で新聞を見てたのは残ってるのですが、逆さまなのには気がつかなかったわぁー！！
実家に行って１７巻とりに行ってきて、見て、なーんだかウレシクなっちゃいました。柏木さんの話はＣ・Ｈの転機とも？いえる話ですもんねー。私の中で１７巻はとっても印象深いです。表紙もいいし。確かこの表紙は全プレのテレカになってたはずです。
私、持ってるよ。レアものです。レスありがとうです。

　［5268］葵様、はじめまして、こんばんわ。
運動会の件、私もそう思う！！北条先生の生み出したキャラワールド最高ですね。混ざりた～い！！現実でもあれば絶対、楽しいよねっっ。想像すると顔がくずれるわっっ。ちなみに、気象情報もあんなのだったら面白い！！楽しいのが一番☆ﾐ

　今、時間見つけてＣ・Ｈを読み返しています。高校の時に読んでたより深く理解してしまうので基本はかわらないけど、またチョット違う角度からも読めて楽しいです。何か発見したらレスしまーす。じゃあ、また来ます。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　*ｒｏｓｅ*

### [5279] UMI〔本当にすいませんでしたッ！〕	2002.01.10 THU 19:00:43　
	
〔5277〕まろ様
貴方のホームページだったんですねっ！
間違ったとはいえ、すいませんでした！！！！！！！！！！
どうやってアクセスするんですか？
どっかに書いてありましたか？
教えてッ！

### [5278] sweeper(むむう。)	2002.01.10 THU 18:50:51　
	
こんばんは。

[レス]
＞まろ様。[５２７７]
「出でよ神龍！そして願いをかなえたまえ！」(失礼しました・・・。)

レスありがとうございます。「冴子ちゃん逮捕しちゃう！」です。冒頭のセリフは「タ＠ムボ＠ン」シリーズのお約束のセリフですね？小林清志さんがクリント・イーストウッドの吹替えをしている「ス＠ース・カ＠ボーイ」は地上波ではなくビデオです。(レンタル時に見つけました。)(私は字幕派ですが。)今見ている途中ですが、トミー・リー・ジョーンズももう「おじいちゃん」の年なのねとしみじみ思った今日この頃です。ちなみに若本紀夫さん。(ですよね？)「サ＠エさん」の「穴子くん」、「ド＠ゴン＠ールZ」の「セル」の人でもあります。(脱線、失礼しました。)趙チーフに小林清志さん。し・・・渋いです。でもなかなかいいセンいってると思います。この人といえばやっぱり「次元大介」ですね。それでは押覇道(おはだう)がむばってきはめて下さい。(笑)

それではこれにて。

### [5277] まろ	2002.01.10 THU 09:36:13　
	
おっは～っす！

まろは、押覇道（おはだう）きはめに　けふもいく！
（↑これこれ！現代文表記にしないと！）
いや、しつれい！あり・をり・はべり・いまそかりぢゃ・・・（汗）

冗談が過ぎてしまいました（苦笑）
さて、気を取りなおして、レスっす！

[５２５６]ＵＭＩさま
初めまして（ですよね？）！
実はおっさんさまへのレスの、当サイト意外の場所・・・というのは、ワタシのＨＰのことなんスよ（滝汗）
と、ゆーワケで誤解を与えるよ―な言動、スミマッセンでした！

[５２５７]葵さま
（笑）それ、イイっすね！
では、ボキのサイトの『宣伝部長』に任命致します（笑）。
ノルマは１ヶ月当たり、５人！
（↑モチ、嘘ですヨ！マジで取らないで下さいまし・笑）

[５２６５]キャサリンさま
明けましておめでとうございます。
さっそくのボキのＨＰへの来訪、ありがとっす！
久しぶりの学校はどうですか？
風邪など引かぬよう気をつけて下さいね！

[５２６６]ｓｗｅｅｐｅｒさま

「今週のや～まば（山場）～～っ！！！ポチッとな（ハート）」
（↑脈絡なくてスミマッセン！）
レス、ありがとうございます！
小林　清志さん。実はボキの頭の中では趙チーフだったりします（もしくは岩本　則夫さん、かな。彼は・う～ん、幽○☆白書でで酎をしてましたね。あとはナレーションとかで小林さん同様出てるんスが・・・）。
『スペー○カウボ○イ』、地上波で放送してたんですか！？
しょ、しょんなぁ～ってな感じっス。

[５２７１]『元祖』無言のパンダさま
青野さん、実は某国営放送局で小学生の算数（だったかな？）の教育番組に出演されてました。『ついでにと○ちん○ん』の氏の演じていたドクオニ警部が、そのまま歳を重ねたような感じでキュートでした（笑。あ、あと、銭形のとっつぁんこと、納屋　悟郎さんも何かの科目で出てました！）。中国地方ではやってないかもしれませんがテレビ東京系列のアメリカの連ドラ「刑事ナ○シュ・ブリッ○ス」のナッシュの相棒の、ジョー役も青野サンでらっしゃいます。宮内さん（故人）は、他に『太陽の牙・ダグ○ム』で、サマリン博士という真面目な老指導者をされてましたが、程なくして『ＤＢ』が始まり、「パフパフさせとくれ～」とかおっしゃった日にゃあ、マジ、同じ宮内さんなのォ？！
とかビビリました（笑）

嗚呼！また脱線しまくりでした！
では、これにてドロン！（←ちゃこさま、スミマッセン！）

### [5276] hiromi	2002.01.10 THU 00:44:51　
	
わーん・・・、「エピソード１」まだゲットできないでいます。
今日はコンビニ、本屋をはしごしまくったんですが、どこにも無い・・・・・。こっちはいつ発売なんでしょう・・・？？はやく見たくてあせってるhiromiです。５２６９ゆうちゃーん（おっさん様のように私も呼んでいいかしら？）、お互い早くゲットできればいいですね！
昨日CHの劇場版「百万ドルの陰謀」を約１０年ぶりに見ました。１０年位前に購入してずっと見てなかったんですが、内容忘れてる忘れてる！新鮮な気持ちで見れて満足でした♪「愛と宿命のマグナム」と「ベイシティーウォーズ」は見たことがないんです。
お正月にスカパーで放送されてたみたいですね。「愛と宿命・・・」は今月２７にもう一度スカパーで放送されるようですので、会社の友達に録画をたのんじゃいました♪♪とても楽しみ。ああ、またオリジナルのCHのアニメが見たくなってしまいた。１９９９年４月２３日放送「緊急生中継・・・・」以来かなりのご無沙汰。気長に待っててもいいのかしら？？？

哇···，“Episode1”还没有得到。
今天逛了一圈便利店，书店，哪里都没有。这是什么时候发售的呢? ?我是急着想早点看的hiromi。阿悠(可以像大叔一样叫我吗?)，彼此早点得到就好了!
昨天看了CH的剧场版《百万美元的阴谋》，时隔10年。10年前买的一直没看，内容忘了忘了!以新鲜的心情看满足了♪“爱和宿命的连发枪”和“Bay City Wars”没看过。
新年的时候好像在scapar播放呢。因为“爱和宿命···”这个月27好像要在scaper再播放一次，所以拜托了公司的朋友录制了♪♪非常期待。啊，又想看原创的CH动画了。1999年4月23日广播“紧急现场直播····”以来相当的久疏问候。可以耐心的等待吗? ? ?

### [5275] サヤ	2002.01.09 WED 23:48:05　
	
こんばんわ。
無言のパンダさん、レスありがとうございます。
あれはアニメで、原作は無いんですね。残念！！
しかも、「これは！！香さん！！」ていうところまでしか
記憶が無くて、ず～っと！！その先が気になってるんですよね～。
今度探してきっと見ます！！
本当にどうもありがとうございます！

### [5274] kinshi	2002.01.09 WED 23:43:50　
	
こんばんは、皆さんは、もう正月気分からは抜け出して
いるでしょうか？私の場合　正月は、いそがしいだけで、
年末から正月の１週間は、うんざりです。そこで、7,8日と
２泊３日温泉にいってきました・・・が、温泉地も
正月の忙しさから、開放され、従業員が、ほとんど休んで
いるそうで、サービスが悪く、送迎バスもなく、館内の
お店も全部休みで、誰もいないゲームコーナーしか、
ないのです。しかも　お客も数組で、シーンとした
館内は、薄気味悪いです。遊園地なんかもそうですが、
ある程度は、人の温もりを感じていたほうが、
いいってことですね。

＞５１８２　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
あけまして、おめでとうございます。今年も
よろしくおねがいします。
亜月裕をご存知で、うれしいです！この人の本
古本屋にも、なかなかないんですよ。特に短編は、
そんなに真剣に探しているわけでは、ないのですが、
「伊賀の～」のあとは、いつの間にか私の目に入らなく
なって・・・もう、やめてしまったのでしょうか？


＞５１８４　ｓｗｅｅｐｅｒ様
あけまして、おめでとうございます。
今年もこっちと、もう一つのＨＰでも
どうぞよろしくおねがいします。

　　　　　　　　　ｋｉｎｓｈｉでした。では、また。

### [5273] おっさん（岐阜県：おいおい）	2002.01.09 WED 22:47:12　
	
毎度、やっぱ今日雪だったのですが仕事先に着いたら雪が積ってなかった。家では３ｃｍほど積ってましたけど・・・おいおいどないふう～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
lunaちゃま（５２６０）・琴梨様（５２６１）・sweeper様（５２６６）・ゆうちゃん（５２６９）、有難うっす。こんなデブな弟のために・・・。lunaちゃま、おっつ～！！風邪と言うよりは咳きがとまんないＴ－Ｔ。一番酷いときように気管支拡張剤（貼り薬）があるんですけど、もう貼らないと無理・・・。あ～しんど。琴梨様、おいっす～！！何せ家は３人姉弟ですが（私は真中）あと結婚してないのは私だけなんで・・・＾～＾；。あ～惨め。sweeper様、おげんこ～。いいのよ、これからまた忙しくなりそうなんで・・・仕事と家とで。ゆうちゃ～ん（こんな呼び方いいっすか？）、初めましておっさんっす。何せこんな時間帯しかこれないので（仕事から帰るのがこれくらいなんで）よろしゅうお願いします。
今日はま～しんどいのでこの辺で・・・？？？？？

### [5272] sweeper(訂正とレス)	2002.01.09 WED 22:36:16　
	
こんばんは。レスの追加と訂正です。

[訂正]
[５２６６]の自分のカキコのK.H様。[５２５０]へのレスで「復讐」→「報復」。また「戦場ヶ原のゴリベエ」舞台が栃木県なだけに～→「ナダレ」と「戦場ヶ原のゴリベエ」舞台が栃木県なだけに～の間違いでした。皆様失礼しました。それから、K.H様。BJは文庫版で今現在出ている分だけ持ってます。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５２７１]
レスありがとうございます。「りょうちゃんもっこりちゃんにすっぽかされちゃった・・・。」です。(ん？前にも出たような・・・。)小林清志さん「妖怪人間ベム」の「べム」もやっていたんですね。私はどうしても「次元大介」です・・・。あとは藤＠隆が出ているV＠SAカードのCMのナレーションも小林清志さんだと思うのですが・・・。(記憶が怪しいです・・・。)「次元大介」のイメージがあるせいかTVでこの人の声が流れると「次元だ！」と反応してしまいます。(笑)それから映画「ス＠ース・カ＠ボーイ」のクリント・イーストウッドの吹替えもこの人でした。つい最近知ったのですが。山田康雄さん、小林清志さんと「ル＠ン三世」つながりでびっくりしました。

それでは失礼します。

### [5271] 無言のパンダ	2002.01.09 WED 22:06:33　
	
こんばんわ★
今日、エピソード１買いましたー(^^)（昨日はなかった！）
「こもれ陽の下で・・・」や「ＲＡＳＨ！！」は連載当時に読んでましたが、実は「Ｆ・ＣＯＭＰＯ」は興味はあったものの実際読むのは初めてで、とっても新鮮でした。（衝撃的？）
いつか、ちゃんとコミックスで読んでみたいなぁ♪

＞まろ様（５２５５）
陳侍従長、他に「青野武さん」や「緒方賢一さん」はどうでしょう？あと生きてらしたら「宮内幸平さん」
宮内さんは李大人でもいいかなーなんて思ってます～。
（亀仙人ではなくてハイジでのおんじのイメージで）
私の勝手な妄想なのであしからず。(^_^;)

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（５２６６）
小林清志さんといえば、私は最近「妖怪人間べム」のべムだったことを知ってびっくりしました！（前にも書いた？！）
あの作品、全体的には怖かったんですけど「べム」はあの声もキャラクターも男らしくてかっこよかったんですよ！
最終回で焼け跡にべムの帽子が残されていたのを見た時は、絶望と希望が入り混じったような気持ちになって複雑でした。(T_T)
古いので知らなかったらゴメンナサイ！(^_^;)

ではでは。(^_^)/~

晚上好!
今天，买了Episode1(^^)(昨天没有!)
《在阳光下……》（译注：阳光少女）和《RASH!!》在《F·COMPO》连载的时候就看了，虽然对《F·COMPO》很感兴趣，但实际看还是第一次，非常新鲜。(令人震惊?)
总有一天，想好好地读漫画啊♪

### [5270] 玉井真矢	2002.01.09 WED 21:37:16　
	
過去にこの話題が出ていたらすいません。
今日ＴＶガイドを見ていたら1月18日からＴＢＳで｢木更津キャッツアイ｣というドラマが始まるそうです。キャッチコピーを見てさらにびっくり！！「木更津を舞台に怪盗団キャッツアイが大暴れ｣
でも内容は青春ドラマみたいです。
主演は岡田准一
あと水島新司先生作品や｢キャッツアイ｣｢シティーハンター｣などの漫画ネタも出てくるそうです。北条先生にもお断りを入れてあるみたいで楽しみなドラマです。
ちなみにその記事が載っているドラマの写真の本棚に｢キャッツアイ｣と「シティーハンター｣の単行本がづらっと並んでいました。

如果过去提到过这个话题的话很抱歉。
今天看了电视指南，听说从1月18日开始TBS会播出《木更津猫眼》的电视剧。看了宣传语更吃惊! !“以木更津为舞台，怪盗团猫眼大闹”
但是内容像青春电视剧。  
主演:冈田准一  
还有水岛新司老师的作品和《猫眼》《城市猎人》等漫画的素材。这是一部值得期待的电视剧，因为它似乎被北条先生拒绝了。  
顺便一提，在刊登这篇报道的电视剧照片书架上，并排摆放着《猫眼》和《城市猎人》的单行本。

### [5269] ゆうちゃん	2002.01.09 WED 21:31:27　
	
こんばんは。エピソード１、まだ買ってません・・。風邪はやっと治りかけてるのですが、今日は一日吹雪。息子（同じく風邪治りかけ）を連れて出かけるわけにはいきませんでした。でも、１話を読んだら続きよみたくなっちゃうね、きっと。（私はＣＨしか持ってません。ＣＥはむかし古本に売ってしまった）
レスです。
5238,5248hiromi様。
こんばんは。レスありがとうございます。おかげさまで、風邪はよくなりつつありますが、子供が病気になると大変です。母親べったりで・・。ところで、わたしもＳＭＡＰファンです。一昨年
友達にLIVE Smapに誘われて行き、ファンになりました。もともと拓哉は好きだったけど。去年は秋田に来なかったけど、ビデオは買いました。吾郎ちゃん復帰はうれしいですね。

おっさん様。はじめまして。おくれましたが、弟さんのご結婚おめでとうございます。
失礼します。

晚上好。Episode1，还没买。感冒好不容易好了，但是今天吹了一天的风雪。不能带着儿子(同样感冒刚好)出门。但是，看了第1话之后一定会想继续看的。(我只有CH。CE以前卖给旧书了)

### [5268] 葵（そういえばこんな事も…）	2002.01.09 WED 21:26:43　
	
　あ…そういや以前、もっこりメッセージにもあった「運動会」！これもいい！北条キャラ総出演の大スペクタル（？）ストーリー♪読みたいなぁ…なんて希望が増えたら…北条せんせ、描いていただけます？（笑）

### [5267] 葵	2002.01.09 WED 21:23:24　
	
　こんばんは～。通常の「バンチ」でないせいか、カキコが少ないっすね。さみしいわぁ…。
　「エピソード１」の逆バージョン…ではないけれど、「最終回スペシャル！」なんてのが出来たら、うれしいですね♪確かどっかの出版社から、そんなのが発刊されてたと思うけど、一作者の作品全ての…ってのがポイントですよね。集英社さんでも新潮社さんでもイイです…やってくれないかなぁ…。

＞ｌｕｎａさま［５２６０］
　「ＲＡＳＨ」はイイ作品ですよ。スピード感もキャラたちもストーリーも、全てが◎（にじゅうまる！）でした。私としてはとっても楽しく読んでいただけに、ぶち切れラストは残念だったなぁ…。ぜひぜひ読んでみてくださいね♪そして感想をお待ちしてます♪

“Episode1”的逆向version…不过，“最终回特别篇!”如果能做出这样的作品的话，我会很高兴的♪我想应该是某个出版社发行了那样的作品，不过，一个作者的作品全部的…这是重点。集英社也好新潮社也好…能帮我做吗…。  



### [5266] sweeper(寒いです・・・。)	2002.01.09 WED 18:51:47　
	
こんばんは。久しぶりのカキコです。

[レス]
＞おっさん様。[５２４０]
遅くなりましたが、弟さんのご結婚おめでとうございます！

＞chikka様。[５２４９]
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。BJの「生きる事への執着心」きっかけは｢不発弾｣の自身の体験がきっかけだとすれば納得いきますね。

＞K.H様。[５２５０]
「た・・・頼む！わしのせがれを救ってくだされ・・・。」(多分間違ってます・・・。)

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。BJの話で印象深いのは｢昭和新山｣ですか！あの話はオチに笑ってしまいました。「コルシカの兄弟」印象深いです。BJの双子の治療法にも驚きましたが。ちなみに私は「戦場ヶ原のゴリベエ」舞台が栃木県なだけに記憶に残ります。あとは、「ミユキとベン」「弁があった！」「しめくくり」なんかが好きです。あとは「復讐」(だったかな？孫を亡くしたマフィアのドンの話だったのですが。)も外せない話です。エピソード１。ＣＨのセリフがちょっと違うなーと思ったので思わず、文庫版と比べてしまいました。(笑)

＞まろ様。[５２５５]
声優さんで思い出したのですが、クリント・イーストウッドの吹替え。「ス＠ース・カ＠ボーイ」では「次元大介」こと小林清志さんでした。(脱線失礼しました。)陳侍従長に八奈見乗ニさん。合いそうです。

[エピソード１]
発売日に買いました。それぞれの作品の第１話が収録されているというのもよかったです。原作、あらためて読み返したくなりました。

[今週号のバンチ]
香ちゃんのポスターに感動しました。３月が終わったら、大事に取っておきます！でも、懸賞何にしようか迷います・・・。

それではこれにて失礼します。

谢谢回帖。“獠仔大欢迎!”是。BJ的故事中印象最深的是“昭和新山”啊!那件事让我笑了。《科西嘉兄弟》印象深刻。BJ双胞胎的治疗方法也让我很吃惊。顺便说一下，《战场原的戈里贝里》的舞台在栃木县，所以给我留下了深刻的印象。还有“美雪和弁”“有弁!”我喜欢“总结”。还有就是“复仇”(是吧?是关于失去孙子的黑手党唐的故事。)也是绕不开的话题。Episode1。因为觉得CH的台词有点不一样，所以忍不住和文库版做了比较。(笑)
（译注：BJ是《Black Jack》的缩写。《Black Jack》中译名“黑杰克”，是手冢治虫的作品。）

### [5265] キャサリン	2002.01.09 WED 14:42:04　
	
今日から学校でした☆ちょっと遅めの3学期・・・
う～ん頑張ろっ

*今回のバンチ*
すっごく嬉しかったです！！
香さんのカレンダー♪♪♪1月から3月まではずっと眺め続けて、過ぎたら[5255]のまろさんみたいに額に入れて・・・飾っときたいです！残念ながら私の誕生日までは無かった・・・私4月生まれなんです。惜しいっ

*エピソード1*
是非買いたいです！！
一応北条先生の作品は全部持ってるんですけど、１話が全部詰まってるなんて・・・もう１回最初から読み返します！！

*Episode1*  
一定要买! !
虽说北条老师的作品全部都有，不过，1话全部装满了什么的···再从头开始重读一遍! !

### [5264] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.01.09 WED 00:07:20　
	
私も今日「北条司ＥＰＩＳＯＤＥ１」を購入しました。改めて見直すと色々な事を再発見できて面白さが増してきました。「ＲＡＳＨ」の話の舞台は山梨県大月市だったのですね。でも、どうしてここを舞台にしたのでしょうか？「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」では、「九州産業大学芸術学部展」と書いてあるところを発見しました。この大学は北条先生の母校です。この当時（１９８１年）北条先生は大学卒業したばかりでした。ちなみにこの大学のＯＢでは他に歌手の長渕剛さんがいます。北条先生の３つ先輩です。「Ｃ・Ｅ」は割と先生の故郷の福岡に関することが多く出ている作品だなあと今見ると感じます。内海俊夫さんと課長さんは福岡の出身という設定になっていますし、この２人が口喧嘩する時にやけに博多弁が出ていたのをよく覚えています。そういえば、俊夫さんのおばあさんが福岡から上京してくる話もありましたし・・・。

【５２５８】Ｋ．Ｈ様
チャンピオンの名字は「三田」です。岩崎めぐみさんが冴羽さんから受け取ったチケットやボクシングシーンの実況で名前が出ています。それから、あと２ヶ所単行本とはセリフが変わっているところがあります。まず一つ目は冴羽さんと岩崎めぐみさんが歩道橋の上で会話をしているシーンで「稲垣はしっとでおかしくなったのよ！！」と言っていましたが元は「稲垣はしっとに狂った狂犬よ！！」です。もう一つはボクシングの試合中に稲垣を狙撃し、リングの外に放り出したシーンで「きさまのようなチャレンジャーにはな！！」とつぶやいていましたがここは「狂ったチャレンジャーにはな！！」が元のセリフです。今では出版・放送業界で使ってはいけない「禁止用語」が色々ありますがどうやら「狂った」と言う言葉もそれに引っかかっているようです。その為にセリフが変えられたのだと思います。「人権」にも関わる問題ですから仕方がないと言えばそれまでですが、何か違和感があると言うのも否めません。

我今天也购买了“北条司EPISODE1”。重新审视的话，能重新发现各种各样的事情，增加了趣味性。“RASH”故事的舞台是山梨县大月市。但是，为什么要把这里作为舞台呢?在“CAT’S EYE”中，我发现了写着“九州产业大学艺术学部展”的地方。这所大学是北条老师的母校。当时(1981年)北条老师刚大学毕业。顺便说一下，这所大学的校友中还有歌手长渕刚，是北条老师的前辈。现在看来，《C·E》的作品中出现了很多与老师的故乡福冈有关的事情。内海俊夫和课长被设定为福冈出身，我还清楚地记得这两个人吵架的时候特别会说博多方言。这么说来，俊夫先生的奶奶从福冈来东京的事也有了···。

【５２５８】Ｋ．Ｈ  
冠军的姓是“三田”。岩崎惠从冴羽收到的门票和拳击场面的实况中出现了名字。还有两处台词和单行本不同。首先第一个是冴羽先生和岩崎惠先生在天桥上对话的场景“稻垣先生因为嫉妒变得可笑了哟! !”原来是“稻垣是嫉妒疯了的疯狗啊! !”。另一个是拳击比赛中狙击稻垣，把他扔出擂台的场景，“像你这样的挑战者啊! !”，原来的台词是“疯狂的挑战者”。现在出版、广播业界有很多不能使用的“禁止用语”，“疯了”这个词似乎也与此有关。我想正是因为这个才改变了台词。这关系到“人权”问题，要说没办法也就罢了，但也不能否认总有一种违和感。  

### [5263] 李瑛	2002.01.08 TUE 23:48:17　
	
初めまして、世間からしばらく取り残されており…
Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔをやっと昨日まとめてＧｅｔしました
そして２巻に書いてあったＵＲＬに今日気づきやって参りました
新参者ですがどうぞ皆様よろしう（笑）

思い起こせば１０年程前（とはいってもまだ２０ですけど）
友人宅に泊まりにいってＣＨをテレビで見たのが出会いだったよう名きがします（ちょっと遠い目）
それから一気に北条ワールドにはまりはまり今に至りました♪
ＣＥも何回も見ましたし読みましたｖｖ
でもまだＲａｓｈとかは・・・
機会があったら読みたいとは常々思ってるんですけど（笑）

エピソードＩなんて発売されてたんですね
是非明日買いに行きます
きっと懐かしい話がイッパイなんだろうな～と思いつつ

北条先生もお忙しいとは思いますが…お仕事頑張ってください♪
それでは今日はこの辺で…

还发售了EpisodeI呢  
我明天一定去买  
一定有很多令人怀念的故事吧。


### [5262] おっさん（岐阜県：有難うっす）	2002.01.08 TUE 23:45:15　
	
毎度、なんか今日暇のようで暇じゃないような（仕事のことっす）ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
さえむらは～ん（５２４６・５２４７）・hiromi様（５２４８）・chikka先生（５２４９）・葵様（５２５２）・まろは～ん（５２５５）・ＵＭＩ様（５２５６）、こんなデブい弟のために有難うっす。結婚式は５月２６日なんですが、それまでに１周忌が２件と姉の出産と４月から５月にかけてドタバタになりそうっす。その前に１月２０日に両家の顔合わせ（しかもすぐ私は仕事トホホ）忙しくなりそう。さえむらは～ん、おっつ～！！も～やっと雪が溶けて来てるのにまた雪になりそうで・・・ま～明日は名鉄で仕事先へ行くかも。車は多分無理・・・。hiromi様、おいっす～！！咳きがやっぱり治まらなくて・・・あ～明日も仕事。撤収時間（閉店時間のこと）早まるのかな？？？chikka先生、おっは～っす。まだまだ見を固める気ない人間が３０代以上でいるんで・・・あ～まっだまだ！！葵様、ちょい～っす。私もまだまだ独身、まっケンカ相手というか変な男がちょっといるもんで。何かと今年も忙しくなりそうマジで・・・。まろは～ん、おっつ～！！ハッハハ～、確かにそうっすね。何かとケンカを仕掛けるのは彼の方なんで、そういう言い方じゃないと話が出来ないのかな。昨日もちょっと彼のいる店へ行って来ましたけどもう少し普通に話してくれたらって思ってしまいます。ＵＭＩ様、おいっす～！！ＨＰありません。マジで・・・見たときにビックリしました。
明日はまた雪らしいので今日は早めに寝ます。来れない子からモーニングコールが鳴りそうなんで・・・？？？？？

### [5261] 琴梨	2002.01.08 TUE 23:32:17　
	
こんばんは。琴梨です。

　昨日は雷が近くに落ちるわ、今日は強風＆雪が横なぐりに降るわ、お天気に振り回されてばっかりでした。

　今日はエピソードⅠ発売日でしたね。本日発売の棚の一番目立つところにりょうちゃんがズラ～ッと並んでいて幸せでした。勿論一冊即、買いました。

＞おっさん様　［５２４０］
　弟さんのご結婚、おめでとうございます！　しかしどうして弟というのは姉よりも先にオムコに行ちゃうんでしょうか…。

今天是Episode1发售日呢。今天发售的架子上最显眼的地方摆放着亮，我感到很幸福。当然，一本马上就买了。